其實點解連登球迷咁憎韓國隊？

真心唔明，有冇人解釋下

正:撐韓國
負:收皮啦韓狗

唔明 ？

韓國垃圾文化

國際賽版北京電視機

仲要連續兩場

韓國足球個朵臭撚哂啦

因為04年世界盃？

你望下呢兩場佢地犯規次數

根本咁多年都無改過

意西葡

邊只兩場咁少？提子牙都係受害者

玩夠未？

08北京奧運呀

但我覺得踢得幾好！

講起又諗馬隊last 一屆世界盃

08歐國盃先係

自己睇

咪咁啦你地 ，不竟韓國🇰🇷係亞洲球隊

04 有咩世界盃？流浪漢世界盃？

Show Blocked User - 岀現

垃圾老撚土文化
將人地8, 90年代玩到悶既野當新野翻兜

運動多黑哨矛撚

人種99%柒+劣

影衰亞洲球隊

唔關事，係02年歐國盃

雅典世界盃囉
GOOGLE 下啦

因為連登仔祖輩比日本仔強姦
而且港女鐘意由垃圾jpop衍生出的垃圾Koop
而唔理連登仔

再加上連登仔好大愛 鍾意幫意大利隊出頭
人地唔再理ge事都理埋

04年？？

個文化說係由日本堆mk組合乸形小白臉文化變出黎
咩heysayjump
中日韓台一樣垃圾

公道講句，今場真係踢得幾好
不過都屌你啦泡菜仔

因為港女崇韓囉

樓豬明未？

踢人黎講係踢得幾好既

樓主當年得2歲
或者直頭仲係條精蟲

講經

樓主係假膠定係00後

事隔十幾年仲係咁狗西

但阿根廷78拿死亡恐嚇告魯夫
又收買秘魯隊
黑左個冠軍返黎 今日仲打緊飛機
又唔見有連登仔反阿
可能因為阿根廷男星對連登仔冇威脅

咪係囉

五十步笑百步

因為南泡文化低俗下流垃圾無品味
電影方面值得欣賞，但運動方面簡直係流氓無賴
由棒球足球都睇得出班仆街根本毫無道德
同支那種一樣，冇武士騎士尊嚴同原則
日本大樣屎波，點解冇人屌冇人針對？？
同樣地你會唔會仰慕一個無賴？

唔係淨係足球隊，佢地好多運動都有黑哨

04有世界盃？你自己搞架？

韓狗就是原罪

樓豬係睇開k pop所以鐘意泡狗既垃圾fans?
你知唔知泡狗出名無體育精神
所有運動都鐘意出術同收買裁判
好似亞運收買空手道裁判判自己贏台灣一樣

全世界無人鐘意泡狗
除左垃圾

仲自稱亞洲第一
真係好撚on9

打機比賽都特別冇品
輸左賴器材network etc

毫無論點可言 你啲言論

屌你老母啦泡菜狗

泡狗痴撚線，出埋黑哨

你貼啲例子睇下

妒忌,流行文化比人屌打,
仲有單單講早幾年係香港既韓農已經有勇有謀過香港班示威者唔知幾多10部
人地勇武,自己懦夫,自然咁憎人

唔知幾多10倍

喂，幾倍wor果度
起碼黑幾場

班撚樣唔死都無用

垃圾韓狗

乜撚，分組賽都黑緊架啦

(Show Blocked User - 出現）

講緊體育，九唔搭八
重做功課，你貼下美國喺國際賽事其中一場勁出暴力茅招嘅例子

我份人好簡單
見到韓國就屌左先

韓國算吧啦

你連龍門都唔知喺邊，文不對題，讀完中學未？

無敵金剛腿

韓狗斷腳死全家

係，唔出聲唔認唔係最衰，或者成個民族都係咁：

曾任國際足協副主席的鄭夢準在2014年參選首爾市長期間在造勢晚會上透露：「我被問到過南韓隊能在2002年世界盃上進入準決賽，是因為你賄賂裁判嗎？這樣的問題，我的回答是：如果我有能力為什麼不呢？」

————

我唔理佢咩kpop定乜野好流行，唔洗扯到咁遠
淨係講足球
睇完段片都覺得韓國足球無問題仲踢得好好既人都唔知咩心態

想洗底既話係咪技術踢好d等人心服口服?
琴晚入嗰球或者係唔差
但我睇到既係10幾年後都係咁矛 ，好難令人原諒佢地
亦都可以話當年佢地黑哨累左自己國家隊既聲譽，要後幾代既球員還債

老屎忽口吻

因為你遲出世

連登既世界好細
憎果班永遠都只係活係網絡世界既一小撮人
佢地好偏激咁講埋曬d咩韓狗死全家斷腳呀 以為自己好惡好型好激進
實際上都只係用鍵盤發洩緊自己不滿

佢地係街見到韓國人會唔會當住佢地面屌佢地講野大聲 無文化 個妝個頭好7?
唔會 因為呢班人連大陸人都唔敢郁
現實既懦弱就可以盡情上黎周圍屌 有位就入
琴日d即討post真係得啖笑

「因為南泡文化低俗下流垃圾無品味
電影方面值得欣賞，但運動方面簡直係流氓無賴
由棒球足球都睇得出班仆街根本毫無道德
同支那種一樣，冇武士騎士尊嚴同原則
日本大樣屎波，點解冇人屌冇人針對？？
同樣地你會唔會仰慕一個無賴？」

呢段嘢唔係我寫ga，你睇清楚user 名先，眼瞓就去瞓多陣

同埋，本post標題係「其實點解連登球迷咁憎韓國隊？」
本post眾多會員舉出實在例子，而且針對泡國球員行為，並非盲反

不過睇番香港其實都差唔多
由頭到尾無屬於自己既流行文化
宜家電影電視娛樂低俗下流垃圾無品味
運動方面一樣流氓無賴
足球收錢踢假波 柔道協會私相授受 王蘊妮靠關係拎參賽資格 曹星如刷連勝
不過都唔夠香港人勁 傅家俊 陳銘泰呢d真係勁就無人理
marketing包裝到好勁果d四眼篤波世界第一 游黎游去都係咁上下既歐鎧淳就吹捧
民族性同勇武又唔夠韓國人黎

因為港隊入唔到